# Chinese translations for EBox package.
# Copyright (C) 2008-2010 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox package.
# Automatically generated, 2006.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox 0.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-28 23:35+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-02 03:03+0100\n"
"Last-Translator: NiZhiqiang <nessus@gmail.com>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Apache.pm:275 src/EBox/Apache.pm:284
msgid "port"
msgstr "端口"

#: src/EBox/Apache.pm:598
msgid "Zentyal web server"
msgstr "Zentyal Web服务器"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:165
msgid "Admin Jabber account"
msgstr "管理Jabber账户"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:178
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:228
#, perl-brace-format
msgid "Jabber server {serverName} is down or connection is not allowed"
msgstr "Jabber服务器 {serverName} 宕机或者不允许连接"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:258
#, perl-brace-format
msgid "Subscription failed: {message}"
msgstr "订阅失败: {message}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Jabber.pm:265
#, perl-brace-format
msgid "Authorization failed: {result} - {message}"
msgstr "认证失败: {result} - {message}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:218
#, perl-brace-format
msgid "RSS file: {path}"
msgstr "RSS文件: {path}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:232
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:289
#, perl-brace-format
msgid "Zentyal alerts channel for {hostname}"
msgstr "{hostname} 的报警频道"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:292
msgid "This channel tracks what happens on this Zentyal machine along the time"
msgstr "这个频道跟踪Zentyal主机发生的事件及发生时间"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:312
#, perl-brace-format
msgid "The event has happened in Zentyal {hostname} from {source}"
msgstr "这个发生于Zentyal主机 {hostname} 的事件源于 {source}"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/RSS.pm:316
#, perl-brace-format
msgid "Go to your {url} to check its status."
msgstr "跳转到 {url} 检查其状态."

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Log.pm:135
msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Log.pm:148
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: src/EBox/Event/Dispatcher/Abstract.pm:140
#, perl-brace-format
msgid "Dispatcher {name} is not configured to be enabled"
msgstr "调度程序 {name} 没有启用"

#: src/EBox/Event/Watcher/DiskFreeSpace.pm:133
#, perl-brace-format
msgid "The file system {fs}, mounted on {mp}, has no space left"
msgstr "挂载于 {mp} 的文件系统 {fs} 没有剩余空间了 "

#: src/EBox/Event/Watcher/DiskFreeSpace.pm:167
msgid "Free storage space"
msgstr "空闲存储空间"

#: src/EBox/Event/Watcher/DiskFreeSpace.pm:184
msgid "Check if any disk partition has no storage space left"
msgstr "检查磁盘分区是否没有剩余空间"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:112
#, perl-brace-format
msgid "The following modules are not running but they are enabled: {modules}\n"
msgstr "模块已被启用但没有运行: {modules}\n"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:141
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:158
msgid "Check if any Zentyal service is not running when it is enabled"
msgstr "检查Zentyal服务是否启用后没有运行"

#: src/EBox/Event/Watcher/Runit.pm:228
#, perl-brace-format
msgid ""
"The service {service} has been restarted {restart} times in {time} seconds "
"and it has been stopped"
msgstr "服务 {service} 在 {time} 秒内被重启 {restart} 次，已被终止"

#: src/EBox/Event/Watcher/Log.pm:202
msgid "Log observer"
msgstr "日志观察器"

#: src/EBox/Event/Watcher/Log.pm:240
#, perl-brace-format
msgid "Notify when a logger ({loggers}) has logged something"
msgstr "{loggers}产生记录时发出通知"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:181 src/EBox/SysInfo.pm.in:273
#: src/EBox/CGI/Report/RAID.pm:30
msgid "RAID"
msgstr "RAID"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:198
msgid "Check if any event has happened in RAID subsystem"
msgstr "检查是否在RAID子系统发生事件"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:264
#, perl-brace-format
msgid "New array RAID device {devName} information:"
msgstr "新RAID阵列设备 {devName} 的信息:"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:266
#, perl-brace-format
msgid "State: {state}"
msgstr "状态: {state}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:267
#, perl-brace-format
msgid "Type: {type}"
msgstr "类型: {type}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:268
#, perl-brace-format
msgid "Active devices needed: {nb}"
msgstr "激活所需设备: {nb}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:269
#, perl-brace-format
msgid "Active devices: {nb}"
msgstr "激活设备: {nb}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:271
#, perl-brace-format
msgid "Operation in progress: {operation}"
msgstr "操作进行中: {operation}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:273
#, perl-brace-format
msgid "Completed operation percentage: {per}"
msgstr "操作的进度: {per}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:275
#, perl-brace-format
msgid "Operation estimated finish time: {time}"
msgstr "操作预计完成时间: {time}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:279
#, perl-brace-format
msgid "Raid component {nb}: device {device} state {state}"
msgstr "Raid组件 {nb}: 设备 {device} 状态 {state}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:334
#, perl-brace-format
msgid ""
"RAID device {name} has dissappeared: A RAID array which previously was "
"configured appears to no longer be configured"
msgstr "RAID设备{name}消失：一个RAID阵列，以前被配置似乎不再配置"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:354
#, perl-brace-format
msgid "RAID device {name} has changed its state from {oldState} to {newState}"
msgstr "RAID设备{name}的状态从{oldState}变更为{newState}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:374
#, perl-brace-format
msgid ""
"RAID device {name} has changed its number of active components from {oldNum} "
"to {newNum}"
msgstr "RAID设备{name}的编号从{oldNum}变更为{newNum}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:398
#, perl-brace-format
msgid "RAID device {name} has started operation {opName}."
msgstr "RAID设备{name}已启动操作{opName}。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:404
#, perl-brace-format
msgid "RAID device {name} has finished operation {opName} or it was aborted."
msgstr "RAID设备{name}已完成操作{opName}或者操作被取消。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:410
#, perl-brace-format
msgid ""
"RAID device {name} has finished operation {oldOpName} and started "
"{newOpName}."
msgstr "RAID设备{name}已完成操作{oldOpName}，并启动新操作{newOpName}。"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:435
#, perl-brace-format
msgid "Status: {percentage} completed."
msgstr "状态: {percentage}完成."

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:438
#, perl-brace-format
msgid "Estimated finish time: {time}."
msgstr "预计完成时间: {time}."

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:470
#, perl-brace-format
msgid ""
"Active component {compName} from RAID array {arrayName} has been marked as "
"faulty"
msgstr "RAID阵列{arrayName}的活动设备{compName}被标记为错误"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:479
#, perl-brace-format
msgid ""
"Spare component {compName} from RAID array {arrayName} which was being "
"rebuilt to replace a faulty device has failed"
msgstr "重构RAID阵列{arrayName}，使用空闲设备{compName}替代错误设备的操作失败"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:489
#, perl-brace-format
msgid ""
"Spare component {compName} from RAID array {arrayName} which was being "
"rebuilt to replace a faulty device has been successfully rebuilt and has "
"been made active"
msgstr "重构RAID阵列{arrayName}，使用空闲设备{compName}替代错误设备的操作成功，新设备被激活"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:502
#, perl-brace-format
msgid ""
"A new component {compName} has been hot added to RAID device {arrayName} "
"with status {status}"
msgstr "新设备{compName}被热添加到状态为{status}的RAID阵列{arrayName}"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:515
#, perl-brace-format
msgid ""
"A component {compName} has been hot removed from RAID array {arrayName} when "
"its status was {status}"
msgstr "新设备{compName}从状态为{status}的RAID阵列{arrayName}被热拆除"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:541 src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:585
#: src/templates/report/raid.mas:111
msgid "active"
msgstr "激活"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:543 src/templates/report/raid.mas:113
msgid "degraded"
msgstr "退化"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:545 src/templates/report/raid.mas:115
msgid "recovering"
msgstr "恢复"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:547 src/templates/report/raid.mas:117
msgid "resyncing"
msgstr "重新同步"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:549 src/templates/report/raid.mas:121
msgid "rebuilding"
msgstr "重建"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:551 src/templates/report/raid.mas:119
msgid "reshaping"
msgstr "重塑"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:553 src/templates/report/raid.mas:123
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:565
msgid "resync"
msgstr "重新同步"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:567
msgid "rebuild"
msgstr "重建"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:569
msgid "reshape"
msgstr "重塑"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:571
msgid "recovery"
msgstr "恢复"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:573
msgid "check"
msgstr "检查"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:587
msgid "faulty"
msgstr "故障"

#: src/EBox/Event/Watcher/RAID.pm:589 src/templates/report/raid.mas:233
msgid "spare"
msgstr "备用"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:125
msgid "Zentyal is up and running"
msgstr "Zentyal正在运行"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:131
msgid "Zentyal is critically down"
msgstr "Zentyal严重错误宕机"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:156 src/templates/report/raid.mas:226
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/EBox/Event/Watcher/State.pm:173
msgid "Check if Zentyal is currently up or down"
msgstr "检查Zentyal目前启动还是关闭"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:327
#, perl-brace-format
msgid "{model} in {module} module"
msgstr "{module}模块的模型{model}"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:331
msgid "at"
msgstr "在"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:542
msgid "field"
msgstr "字段"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:1468
msgid "page"
msgstr "页"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:1471
msgid "Page must be a number equal or greater than zero"
msgstr "页面编号应该大于等于0"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2131 src/EBox/Model/DataMultiTable.pm:168
#: src/EBox/Model/Composite.pm:653 src/EBox/Model/Composite.pm:668
#: src/EBox/Logs.pm:720
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2833
#, perl-brace-format
msgid "Remove {num} rows of {rowName} from {model}{br}"
msgstr "从{model}删除{num}行{rowName}{br}"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2904
msgid "Page size"
msgstr "页面大小"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:2907
msgid "Must be either a positive number or zero"
msgstr "必须是正整数或者0"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3214
#, perl-brace-format
msgid "{row} added"
msgstr "{row}已添加"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3215
#, perl-brace-format
msgid "{row} deleted"
msgstr "{row}已删除"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3216
#, perl-brace-format
msgid "{row} updated"
msgstr "{row}已更新"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3217
#, perl-brace-format
msgid "{row} moved up"
msgstr "{row}已上移"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:3218
#, perl-brace-format
msgid "{row} moved down"
msgstr "{row}已下移"

#: src/EBox/Model/DataTable.pm:4540
#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:286
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:340
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/EBox/Model/ProviderBase.pm:246
#, perl-brace-format
msgid "Provided object with index {i} does not exist"
msgstr "由索引{i}提供的对象不存在"

#: src/EBox/Model/Composite.pm:371
#, perl-brace-format
msgid "It should be one of following values: {values}"
msgstr "应该是以下值之一: {values}"

#: src/EBox/Model/Composite.pm:655
#, perl-brace-format
msgid "Actions to be taken allowed are: {view} and {cView}"
msgstr "允许的操作是：{view}和{cView}"

#: src/EBox/Model/Composite.pm:778
msgid "Choose one of the following:"
msgstr "选择下列之一："

#: src/EBox/Model/ModelManager.pm:468
msgid ""
"The data you are removing is being used by\n"
"                    the following sections:"
msgstr "要删除的数据正由以下部分使用："

#: src/EBox/Model/ModelManager.pm:515
msgid ""
"The data you are modifying is being used by\n"
"\t\t\tthe following sections:"
msgstr "修改的数据正由以下部分使用："

#: src/EBox/Model/DataForm.pm:554
#, perl-brace-format
msgid "Remove data from {model}{br}"
msgstr "从{model}删除数据{br}"

#: src/EBox/Model/DataForm.pm:603 src/templates/dataInUse.mas:25
#: src/templates/dataInUse.mas:34 src/templates/password.mas:67
#: src/templates/hostname.mas:15 src/templates/port.mas:14
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: src/EBox/Model/DataForm.pm:708 src/templates/progress.mas:26
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/EBox/Types/Int.pm:154
msgid "Enter an integer number"
msgstr "输入一个整数"

#: src/EBox/Types/Int.pm:161 src/EBox/Types/Float.pm:120
#, perl-brace-format
msgid "The value shouldn't be greater than {m}"
msgstr "值不应大于 {m}"

#: src/EBox/Types/Int.pm:171 src/EBox/Types/Float.pm:129
#, perl-brace-format
msgid "The value shouldn't be less than {m}"
msgstr "值不应小于 {m}"

#: src/EBox/Types/DomainName.pm:117
msgid "IP addresses are not allowed"
msgstr "IP地址不符合要求"

#: src/EBox/Types/Float.pm:112
msgid "Enter a float number"
msgstr "输入一个浮点数"

#: src/EBox/Types/Select.pm:340
#, perl-brace-format
msgid "Choose a value within the value set: {set}"
msgstr "设定值内选择一个值：{set}"

#: src/EBox/Types/Service.pm:212 src/EBox/Types/PortRange.pm:289
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:149
#: src/templates/logs/index.mas:185
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: src/EBox/Types/Password.pm:133
#, perl-brace-format
msgid "The password should have at least {minLength} characters"
msgstr "密码至少{minLength}个字符"

#: src/EBox/Types/Password.pm:144
#, perl-brace-format
msgid "The password should have at most {maxLength} characters"
msgstr "密码最多{maxLength}个字符"

#: src/EBox/Types/PortRange.pm:138
msgid "any"
msgstr "任意"

#: src/EBox/Types/PortRange.pm:293
msgid "Single port"
msgstr "单个端口"

#: src/EBox/Types/PortRange.pm:297
msgid "Port range"
msgstr "端口范围"

#: src/EBox/Types/PortRange.pm:414
#, perl-brace-format
msgid "\"From\" {from} must be greater than \"To\" {to}"
msgstr "\"From\"变量{from}必须大于\"To\"变量{to}"

#: src/EBox/Html.pm:39 src/templates/wizard.mas:124
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"

#: src/EBox/Html.pm:40 src/EBox/CGI/Logout/Index.pm:29
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:50
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:95
msgid "available"
msgstr "可用"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:103
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:104
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:105
msgid "Core version"
msgstr "核心版本"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:107
msgid "System load"
msgstr "系统负载"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:108
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:109
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:163 src/EBox/SysInfo.pm.in:256
msgid "Module Status"
msgstr "模块管理"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:168
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:173
msgid "Process List"
msgstr "进程列表"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:180
msgid "Resources & Services"
msgstr "资源和服务"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:251 src/EBox/CGI/Dashboard/Index.pm:32
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:262 src/EBox/Report/DiskUsage.pm:351
msgid "System"
msgstr "系统管理"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:266
msgid "General"
msgstr "一般配置"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:269 src/EBox/CGI/Report/DiskUsage.pm:31
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘利用率"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:278 src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:34
#: src/EBox/Backup.pm:726 src/templates/backup.mas:62
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:281
msgid "Configuration Report"
msgstr "配置报告"

#: src/EBox/SysInfo.pm.in:284
msgid "Halt/Reboot"
msgstr "关机/重启"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:300
#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:266
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:310
msgid "Receiver"
msgstr "接收器"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:322
#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:283
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:342
#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:299
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:351
msgid "Configure Dispatchers"
msgstr "配置调度程序"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:360
msgid "dispatcher"
msgstr "调度程序"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:361
msgid "Enable/Disable each event dispatcher"
msgstr "启用/禁用每个事件调度程序"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureDispatcherDataTable.pm:550
msgid ""
"In order to enable a configurable event dispatcher, you need to configure it "
"first"
msgstr "启用一个可配置的事件调度程序之前，需要首先进行配置"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:192
msgid "Jabber server name"
msgstr "Jabber服务器名"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:195
msgid "Jabber server to send the messages"
msgstr "发送消息的Jabber服务器"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:199
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:206
msgid "Jabber user name"
msgstr "Jabber用户名"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:209
msgid ""
"Jabber ID of the account that will send the messages. Hint: do not introduce "
"@domain, only the user name"
msgstr "用于发送消息的Jabber ID. 注意: 只要用户名，不用@domain."

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:215
msgid "User password"
msgstr "用户密码"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:223
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:225
msgid ""
"Tick this option if you want Zentyal to create an account for the above user"
msgstr "如果希望为上述用户创建账户，就勾选该项"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:232
#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:299
msgid "Administrator Jabber Identifier"
msgstr "管理员的Jabber标识"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:235
msgid ""
"Destination Jabber ID of the messages generated by Zentyal,  i.e: you, the "
"Zentyal admin. Note that you need to register this  account manually in any "
"jabber server"
msgstr "Zentyal产生信息的目标Jabber ID可以是：you，Zentyal admin等。注意，您需要在jabber服务器手工注册这些账户。"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:244
msgid "Configure Jabber dispatcher"
msgstr "配置Jabber调度程序"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:249
msgid "This dispatcher will send events to an Jabber account"
msgstr "这个调度程序将通过一个Jabber账户发送事件"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:252
msgid "Jabber dispatcher configuration updated"
msgstr "Jabber调度程序配置已更新"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:272
#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:324
#: src/EBox/Events/Model/GeneralComposite.pm:75
#: src/EBox/Events/Model/GeneralComposite.pm:76
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:211
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:136
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:385 src/EBox/Events.pm:94
#: src/EBox/Events.pm:821
msgid "Events"
msgstr "事件管理"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:276
msgid "Jabber Dispatcher"
msgstr "Jabber调度程序"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/Jabber.pm:301
msgid "It should follow the pattern 'user@domain[/resource]'"
msgstr "它应该遵循的模式，user@domain[/resource]'"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:149
msgid "Nobody"
msgstr "Nobody"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:153
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:160
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:169
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:176
msgid "Channel link"
msgstr "频道连接"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:183
msgid "Allowed readers"
msgstr "允许的读者"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:186
msgid "Use this field to set the access control for the channel"
msgstr "使用此字段来设置频道的访问控制"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:191
msgid "Syndicate this RSS"
msgstr "联播该RSS"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:201
msgid "Configure RSS dispatcher"
msgstr "配置RSS调度程序"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:206
msgid ""
"The channel link is the link which is used to syndicate the content to your "
"favourite RSS. "
msgstr "该频道的连接用来联播您最喜爱的RSS内容的链接。"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:209
msgid "RSS dispatcher configuration updated"
msgstr "RSS调度程序配置已更新"

#: src/EBox/Events/Model/Dispatcher/RSS.pm:328
msgid "RSS Dispatcher"
msgstr "RSS调度程序"

#: src/EBox/Events/Model/GeneralComposite.pm:79
msgid ""
"Events module configures Zentyal to help informing you about events that "
"happen"
msgstr "事件模块配置事件发生后，Zentyal为你发送的有关该事件的帮助信息。"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:274
#: src/templates/backup.mas:42 src/templates/backup.mas:124
#: src/templates/confirm-backup.mas:36
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:308
msgid "Configure Events"
msgstr "配置事件"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:316
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:109
msgid "event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:317
msgid "Enable/Disable each event watcher monitoring"
msgstr "启用/禁用每个事件监视程序"

#: src/EBox/Events/Model/ConfigureEventDataTable.pm:505
msgid ""
"Warning! There is no log domain watcher enabled. Please, go to "
"'Configuration' to enable at least one to be notified when a log in this "
"domain happens. "
msgstr "警告！没有启用日志域监视器。请到'配置'启用至少一个有关该日志域的监视器。"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:108
#, perl-brace-format
msgid "Log domain {logDomain}"
msgstr "日志域{logDomain}"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:168
#: src/templates/logs/index.mas:183
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:176
#, perl-brace-format
msgid "Filters to apply to notify logs from {logDomain}"
msgstr "用于{logDomain}日志的过滤器"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:184
msgid ""
"Every filter added is cumulative.Then every log line which matches with any "
"filter given will be notified"
msgstr "每一个过滤器将是累积的。然后匹配到任意过滤器的每个日志线将被通知"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:188
msgid "filter"
msgstr "过滤器"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/LogFiltering.pm:215
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:389
msgid "Log Observer Watcher"
msgstr "日志观察员检测器"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:100
msgid "Minimum free disk space per filesystem"
msgstr "每个文件系统的最小空闲磁盘空间"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:105
msgid ""
"When the free space percentage of any disk partition is under this value the "
"event is triggered."
msgstr "当任意磁盘分区的空闲空间小于这个值，就触发事件。"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:112
msgid "Configure disk free space watcher"
msgstr "配置磁盘空间监视程序"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/DiskFreeSpace.pm:140
msgid "Free Disk Space Watcher"
msgstr "空闲磁盘空间监视器"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:214
#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:238
msgid ""
"Warning! The log watcher is not enabled. Enable to be notified when logs "
"happen. "
msgstr "警告！日志监视器没启用。启用后才能进行日志报警。"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:262
#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:143
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:332
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:267
msgid "Filtering"
msgstr "过滤"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:275
msgid "Configure log watchers"
msgstr "配置日志监视程序"

#: src/EBox/Events/Model/Watcher/Log.pm:277
msgid "Log watcher"
msgstr "日志监视程序"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:51
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:51
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:80 src/EBox/Events.pm:813
msgid "Informative"
msgstr "信息"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:52
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:52
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:84 src/EBox/Events.pm:814
#: src/templates/finish.mas:83
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:53
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:53
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:88 src/EBox/Events.pm:815
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:54
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:54
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:92 src/EBox/Events.pm:816
msgid "Fatal error"
msgstr "严重错误"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:60
msgid "Events summarized chart"
msgstr "事件综合图表"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsGraph.pm:77
msgid "Events summarized graph"
msgstr "事件综合图"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:50
#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:74 src/EBox/Events.pm:806
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:68 src/EBox/Logs.pm:717
#: src/templates/backup.mas:126 src/templates/finish.mas:116
#: src/templates/confirm-backup.mas:28
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Events/Model/Report/EventsDetails.pm:101
msgid "Events details"
msgstr "事件细节"

#: src/EBox/Events/Composite/Report/EventsReport.pm:69
msgid "Events reports"
msgstr "事件报告"

#: src/EBox/Events/Composite/Report/EventsReport.pm:70
msgid "Events report"
msgstr "事件报告"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:41
msgid "Total ticks"
msgstr "合计滴答数"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:43
msgid "It must be a non-zero positive number"
msgstr "必须是零以外的正整数"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:48
msgid "To solve it you can try to execute the following commands:"
msgstr "你可以尝试执行以下命令，来解决这个问题: "

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:55
#, perl-brace-format
msgid "Cannot execute {exe}"
msgstr "无法执行 {exe}"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:105
#, perl-brace-format
msgid "Progress indicator with id {id} not found"
msgstr "不能找到Id为{id}的进度指示"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:143
msgid "Number of ticks to notify"
msgstr "通知的滴答声数量"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:145
msgid "must be greater than zero"
msgstr "必须大于零"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:151
msgid "Executable has not been run"
msgstr "可执行文件尚未运行"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:274
msgid "The executable has not run"
msgstr "该可执行文件没有运行"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:407
msgid "The executable has already been started"
msgstr "该可执行文件已经开始"

#: src/EBox/ProgressIndicator.pm:411
msgid "The executable has already finished"
msgstr "该可执行文件已经完成"

#: src/EBox/Auth.pm:133
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更新"

#: src/EBox/Global.pm:482
#, perl-brace-format
msgid "Enabling {modName} module"
msgstr "正在启用{modName}模块"

#: src/EBox/Global.pm:512 src/EBox/Global.pm:543
#, perl-brace-format
msgid "Saving {modName} module"
msgstr "正在保存{modName}模块"

#: src/EBox/Global.pm:1060
#, perl-brace-format
msgid "running {scriptName} script"
msgstr "正在运行{scriptName}脚本"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:151
msgid "Full report"
msgstr "完整报告"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:157
msgid "Summarized report"
msgstr "概要报告"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:168
msgid "Select report"
msgstr "选择报告"

#: src/EBox/Logs/Model/SelectLog.pm:175
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:373
msgid "logs"
msgstr "日志"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:99
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:347
msgid "Purge logs older than"
msgstr "清除以前的日志"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:108
msgid "Force log purge"
msgstr "强制清除日志"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:111
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:125
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:232
msgid "one hour"
msgstr "1小时"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:129
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:236
msgid "twelve hours"
msgstr "12小时"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:133
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:240
msgid "one day"
msgstr "1天"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:137
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:244
msgid "three days"
msgstr "3天"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:141
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:248
msgid "one week"
msgstr "1周"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:145
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:252
msgid "fifteeen days"
msgstr "15天"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:149
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:256
msgid "thirty days"
msgstr "30天"

#: src/EBox/Logs/Model/ForcePurge.pm:153
#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:260
msgid "ninety days"
msgstr "90天"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:228
msgid "never purge"
msgstr "永不清除"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:364
msgid "Current configuration"
msgstr "当前配置"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:365
msgid "Logs configuration"
msgstr "日志配置"

#: src/EBox/Logs/Model/ConfigureLogDataTable.pm:371
msgid "Enable/disable logging per-module basis"
msgstr "启用/禁用针对每个模块的日志"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:40
msgid "hour"
msgstr "时"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:41
msgid "day"
msgstr "日"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:42
msgid "week"
msgstr "周"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:43
msgid "month"
msgstr "月"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:79
msgid "Report time period"
msgstr "报告的时间周期"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/OptionsBase.pm:101
msgid "Report options"
msgstr "报告选项"

#: src/EBox/Logs/Model/Report/Details.pm:226
#: src/EBox/Logs/Model/Report/Details.pm:234
#: src/EBox/Logs/Model/Report/Details.pm:269
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/EBox/Report/DiskUsage.pm:76
#, perl-brace-format
msgid "No usage data for {d}. Are you sure is a valid disk?"
msgstr "没有{d}的可用数据。您确认这是一个有效的磁盘？"

#: src/EBox/Report/DiskUsage.pm:225
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid file system: {f}. Only regular and no removable media file systems "
"are accepted"
msgstr "无效的文件系统：{f}。只接收通常的非移动介质文件系统。"

#: src/EBox/Report/DiskUsage.pm:348
msgid "Free space"
msgstr "空闲空间"

#: src/EBox/PgDBEngine.pm:52 src/EBox/PgDBEngine.pm:66
#: src/EBox/PgDBEngine.pm:80
#, perl-brace-format
msgid "You must set the {variable} variable in the ebox configuration file"
msgstr "您必须在ebox配置文件中设置变量{variable}"

#: src/EBox/PgDBEngine.pm:434
#, perl-brace-format
msgid "Error dumping the postgresql database {name}"
msgstr "postgresql数据库{name}全备份错误"

#: src/EBox/PgDBEngine.pm:452
#, perl-brace-format
msgid "DB dump file {file} is not readable"
msgstr "数据库备份文件{file}不可读"

#: src/EBox/Logs.pm:57 src/EBox/CGI/Logs/Index.pm:35
msgid "Logs"
msgstr "日志管理"

#: src/EBox/Logs.pm:450
#, perl-brace-format
msgid "Table {table} does not exist"
msgstr "表{table}不存在"

#: src/EBox/Logs.pm:701 src/EBox/CGI/Logs/Index.pm:326
msgid "Query Logs"
msgstr "查询日志"

#: src/EBox/Logs.pm:704
msgid "Configure Logs"
msgstr "配置日志"

#: src/EBox/Logs.pm:718
msgid "Client Address"
msgstr "客户端地址"

#: src/EBox/Logs.pm:719 src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:256
#: src/templates/moduleStatusTable.mas:58 src/templates/finish.mas:117
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: src/EBox/Logs.pm:721
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: src/EBox/Logs.pm:722
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#: src/EBox/Logs.pm:727
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: src/EBox/Logs.pm:821
msgid "Log messages"
msgstr "日志消息"

#: src/EBox/Logs.pm:848
msgid "Lifetime parameter must be a positive number of hours"
msgstr "生命期参数必须是正的小时数"

#: src/EBox/Common/Model/EnableForm.pm:99
msgid "Service enabled"
msgstr "服务已启用"

#: src/EBox/Common/Model/EnableForm.pm:101
msgid "Service disabled"
msgstr "服务已禁用"

#: src/EBox/Common/Model/EnableForm.pm:145
msgid "Enable service"
msgstr "启用服务"

#: src/EBox/Events.pm:198
msgid "Initialize event dispatchers table"
msgstr "初始化事件调度程序的表"

#: src/EBox/Events.pm:199
msgid "Enable default log dispatcher"
msgstr "启用默认的日志调度程序"

#: src/EBox/Events.pm:497
msgid "The events module is not enabled to send events"
msgstr "事件模块没有启用，不能发送事件"

#: src/EBox/Events.pm:730
msgid "Event service status"
msgstr "事件服务的状态"

#: src/EBox/Events.pm:802
msgid "Date of first event"
msgstr "首条事件的日期"

#: src/EBox/Events.pm:803
msgid "Date of last event"
msgstr "最后事件的日期"

#: src/EBox/Events.pm:804
msgid "Repetitions"
msgstr "重复"

#: src/EBox/Events.pm:805
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: src/EBox/Events.pm:807 src/templates/finish.mas:118
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/EBox/EventDaemon.pm:449
#, perl-brace-format
msgid "Dispatcher {name} disabled since it is not able to send events"
msgstr "由于不能发送事件，事件调度程序{name}被关闭"

#: src/EBox/CGI/ClientRawBase.pm:212 src/EBox/CGI/WizardPage.pm:155
msgid ""
"An internal error related to a template has occurred. This is a bug, "
"relevant information can be found in the logs."
msgstr "发生一个模板相关的内部错误。这是一个bug，相关信息可以在日志中找到。"

#: src/EBox/CGI/Wizard.pm:29
msgid "Initial configuration wizard"
msgstr "初始配置指南"

#: src/EBox/CGI/ServiceModule/StatusView.pm:39
msgid "Module Status Configuration"
msgstr "模块状态配置"

#: src/EBox/CGI/Dashboard/ConfigureWidgets.pm:30
#: src/templates/dashboard/index.mas:79
msgid "Configure Widgets"
msgstr "配置组件"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:32
msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:77 src/EBox/CGI/Progress.pm:81
#: src/EBox/CGI/Progress.pm:107
msgid "Saving changes"
msgstr "保存变更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:78
msgid "Saving changes in modules"
msgstr "保存模块的变更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:79 src/templates/report/raid.mas:213
msgid "Current operation"
msgstr "当前操作"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:80
msgid "operations performed"
msgstr "操作已执行"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:81
msgid "Changes saved"
msgstr "变更已保存"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:82
#, perl-brace-format
msgid ""
"Some modules reported error when saving changes . More information on the "
"logs in {dir}"
msgstr "某些模块保存变更时报告错误。更多的信息在目录{dir}的日志中"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:101
msgid "Revoking changes"
msgstr "撤销变更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:102
msgid "Revoking changes in modules"
msgstr "撤销模块的变更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:103
msgid "Current module"
msgstr "当前模块"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:104
msgid "modules revoked"
msgstr "撤销的模块"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:105
msgid "Changes revoked"
msgstr "撤销的变更"

#: src/EBox/CGI/Finish.pm:106
#, perl-brace-format
msgid ""
"Some modules reported error when discarding changes . More information on "
"the logs in {dir}"
msgstr "在放弃变更时，某些模块报告错误。更多信息在{dir}目录的日志中"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:33 src/templates/backup.mas:18
msgid "Configuration Backup"
msgstr "配置备份"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:105
msgid "Please confirm that you want to delete the following backup file:"
msgstr "请确认将删除以下备份文件："

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:107 src/templates/backup.mas:170
#: src/templates/backup.mas:171
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:114
#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:130
msgid "Please confirm that you want to restore using this backup file:"
msgstr "请确认将从这个备份文件恢复："

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:116
#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:132 src/templates/backup.mas:93
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:147 src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:192
#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:273 src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:286
#: src/EBox/Backup.pm:1332
msgid "The input contains invalid characters"
msgstr "输入中存在非法字符"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:176
msgid "Configuration backup"
msgstr "配置备份"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:179
msgid "Full data and configuration backup"
msgstr "备份全部数据和配置"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfirmBackup.pm:182
msgid "Bug-report configuration dump"
msgstr "错误报告配置备份"

#: src/EBox/CGI/EBox/Hostname.pm:44
msgid "hostname"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/CGI/EBox/CurrentProgress.pm:36
msgid "Upgrading"
msgstr "正在升级"

#: src/EBox/CGI/EBox/General.pm:32
msgid "General Configuration"
msgstr "一般配置"

#: src/EBox/CGI/EBox/Halt.pm:30
msgid "Halt or Reboot"
msgstr "关机或重启"

#: src/EBox/CGI/EBox/Halt.pm:43
msgid "Zentyal is going down for halt"
msgstr "由于关机，Zentyal将要关闭"

#: src/EBox/CGI/EBox/Halt.pm:46
msgid "Zentyal is going down for reboot"
msgstr "由于重启，Zentyal将要关闭"

#: src/EBox/CGI/EBox/RestartService.pm:48
msgid "module name"
msgstr "模块名称"

#: src/EBox/CGI/EBox/RestartService.pm:52
msgid "The module was restarted correctly."
msgstr "模块成功重启"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:43 src/templates/password.mas:11
#: src/templates/login/index.mas:49
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:48 src/templates/login/index.mas:54
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:57
msgid "Incorrect password."
msgstr "无效密码"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:62
msgid "New passwords do not match."
msgstr "新密码不匹配"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:67
msgid "The password must be at least 6 characters long"
msgstr "密码至少6个字符"

#: src/EBox/CGI/EBox/Password.pm:71
msgid "The password was changed successfully."
msgstr "密码成功更新"

#: src/EBox/CGI/EBox/ConfigurationReport.pm:29
msgid "Configuration report"
msgstr "配置报告"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:160
#, perl-brace-format
msgid "Unknown backup mode: {mode}"
msgstr "未知的备份模式: {mode}"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:226
#, perl-brace-format
msgid "Unknown restore mode: {mode}"
msgstr "未知的恢复模式: {mode}"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:239
msgid "Backing up"
msgstr "备份"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:240
msgid "Backing up modules"
msgstr "备份模块"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:241
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:242
msgid "operations left to finish backup"
msgstr "剩余的备份操作"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:243
msgid "Backup successful"
msgstr "备份成功"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:254
msgid "Restoring backup"
msgstr "正在恢复备份"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:255
msgid "Restoring modules"
msgstr "正在恢复模块"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:257
msgid "modules restored"
msgstr "模块已恢复"

#: src/EBox/CGI/EBox/Backup.pm:258
msgid "Restore successful"
msgstr "恢复成功"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:63
msgid ""
"There is a script which has asked to run in Zentyal exclusively. Please, "
"wait patiently until it is done"
msgstr "有一个已经要求在Zentyal运行的脚本。请耐心等待，直到它完成"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:67
msgid "Incorrect password"
msgstr "无效的密码"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:70
msgid "For security reasons your session has expired due to inactivity"
msgstr "由于没有活动，出于安全原因，您的会话已过期"

#: src/EBox/CGI/Login/Index.pm:73
msgid "You have been logged out because a new session has been opened"
msgstr "因为打开新的会话，您需要注销当前会话"

#: src/EBox/CGI/Logs/Index.pm:329
msgid "Full Reports"
msgstr "完整的报告"

#: src/EBox/Backup.pm:96
msgid "Creating backup archive"
msgstr "创建备份归档文件"

#: src/EBox/Backup.pm:140
#, perl-brace-format
msgid "Dumping configuration of module {m}"
msgstr "全部备份模块{m}的配置"

#: src/EBox/Backup.pm:299
msgid "Could not create backup archive"
msgstr "无法创建备份归档文件"

#: src/EBox/Backup.pm:306
msgid "Could not append data to backup archive"
msgstr "无法在备份存档文件中添加数据"

#: src/EBox/Backup.pm:441
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/EBox/Backup.pm:494
#, perl-brace-format
msgid "Could not extract the requested backup files: {files}"
msgstr "无法提取所需的备份文件: {files}"

#: src/EBox/Backup.pm:497 src/EBox/Backup.pm:1148
msgid "Could not unpack the backup"
msgstr "无法解包备份文件"

#: src/EBox/Backup.pm:763
msgid "Writing backup file to hard disk"
msgstr "正在将备份文件写入硬盘"

#: src/EBox/Backup.pm:789
#, perl-brace-format
msgid ""
"Module {mod} has not saved changes. Before doing the backup you must save or "
"discard them"
msgstr "模块{mod}没有保存变更。在备份之前必须保存或者丢弃"

#: src/EBox/Backup.pm:847
msgid "Incorrect or corrupt backup file"
msgstr "无效的备份文件，或者文件损坏"

#: src/EBox/Backup.pm:876
msgid "The backup file is corrupt: could not open archive"
msgstr "备份文件已损坏，无法提取"

#: src/EBox/Backup.pm:888
msgid "The backup file is corrupt: could not open backup checksum"
msgstr "备份文件损坏：无法打开备份校验码"

#: src/EBox/Backup.pm:895
msgid "The backup file is corrupt."
msgstr "备份文件损坏"

#: src/EBox/Backup.pm:913
msgid ""
"The backup archive has a invalid type. Maybe the file is corrupt or you are "
"using a incompatible Zentyal version"
msgstr "备份存档有一个无效的类型。可能是文件已损坏或您使用是版本不兼容的Zentyal版本"

#: src/EBox/Backup.pm:919
msgid ""
"The archive does not contain a full backup, that made a full restore "
"impossibe. A configuration recovery  may be possible"
msgstr "存档中不包含全备份，不能用于全恢复操作。可以用于配置恢复。"

#: src/EBox/Backup.pm:954
#, perl-brace-format
msgid ""
"There in not enough space left in the hard disk to complete the restore "
"proccess. {size} Kb required. Free sufficient space and retry"
msgstr "硬盘没有足够的空间用于恢复进程。需要{size}Kb。清理硬盘空间，然后重试"

#: src/EBox/Backup.pm:1233
#, perl-brace-format
msgid "No module {m} found in backup"
msgstr "备份中没有发现{m}模块的配置"

#: src/EBox/Backup.pm:1256
msgid "No modules to restore"
msgstr "没有需要恢复的模块"

#: src/EBox/Backup.pm:1311
#, perl-brace-format
msgid ""
"Unresolved restore dependency for module {topModule}: {modName} is not "
"installed"
msgstr "无法解决模块{topModule}的依赖性：{modName}没有安装"

#: src/EBox/Backup.pm:1354
msgid "Backup's archives"
msgstr "备份的归档文件"

#: src/templates/dataInUse.mas:41 src/templates/confirm-backup.mas:74
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/links-widget.mas:5
msgid "Community Resources"
msgstr "社区资源"

#: src/templates/links-widget.mas:10
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/templates/links-widget.mas:12
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/templates/links-widget.mas:14
msgid "Report a bug"
msgstr "报告BUG"

#: src/templates/links-widget.mas:16
msgid "How to Contribute"
msgstr "如何贡献"

#: src/templates/moduleStatusTable.mas:59
msgid "Depends"
msgstr "依赖"

#: src/templates/moduleStatusTable.mas:60 src/templates/report/raid.mas:104
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/templates/moduleStatusTable.mas:85
#, perl-brace-format
msgid "Configure module: {module}"
msgstr "配置模块: {module}"

#: src/templates/wizard.mas:68 src/templates/wizard.mas:69
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/templates/wizard.mas:121
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: src/templates/wizard.mas:122
msgid "Now you are ready to save changes and start using your Zentyal server"
msgstr "现在您可以保存变更，然后开始使用Zentyal服务器"

#: src/templates/wizard.mas:144 src/templates/wizard.mas:154
msgid "Skip"
msgstr "忽略"

#: src/templates/wizard.mas:145 src/templates/wizard.mas:155
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:87 src/templates/logs/dbtable.mas:88
msgid "first"
msgstr "首页"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:91 src/templates/logs/dbtable.mas:92
msgid "prev"
msgstr "前页"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:111 src/templates/logs/dbtable.mas:112
msgid "next"
msgstr "下页"

#: src/templates/logs/dbtable.mas:115 src/templates/logs/dbtable.mas:116
msgid "last"
msgstr "尾页"

#: src/templates/logs/index.mas:20
msgid "Log Domain"
msgstr "日志域"

#: src/templates/logs/index.mas:22
msgid "Last hour logs will be showed when selecting a component"
msgstr "当选择某个组件时，会显示最近一小时的日志"

#: src/templates/logs/index.mas:23
msgid "Select available full reports"
msgstr "选择可用的完整报告"

#: src/templates/logs/index.mas:35 src/templates/logs/index.mas:36
#: src/templates/logs/index.mas:37
msgid "View"
msgstr "显示"

#: src/templates/logs/index.mas:44
msgid "Custom query"
msgstr "定制查询"

#: src/templates/logs/index.mas:50
msgid "From date:"
msgstr "开始日期:"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/templates/logs/index.mas:62 src/templates/logs/index.mas:128
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/templates/logs/index.mas:108
msgid "Refresh logs"
msgstr "刷新日志"

#: src/templates/logs/index.mas:116
msgid "To date:"
msgstr "结束日期:"

#: src/templates/logs/index.mas:203 src/templates/logs/index.mas:204
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/templates/logs/index.mas:208 src/templates/logs/index.mas:209
msgid "Save as event"
msgstr "保存为事件"

#: src/templates/logs/index.mas:235
msgid "No logs matching current criterion"
msgstr "没有符合条件的日志"

#: src/templates/logs/index.mas:239
msgid "There are no logs for this domain"
msgstr "这个域没有日志"

#: src/templates/password.mas:4
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: src/templates/password.mas:5
msgid "Your password must be at least 6 characters long."
msgstr "密码长度至少6字节"

#: src/templates/password.mas:25
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: src/templates/password.mas:39
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: src/templates/password.mas:53
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: src/templates/progress.mas:24
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: src/templates/progress.mas:25
msgid "items left"
msgstr "剩余项"

#: src/templates/progress.mas:27
msgid "Some error has happened in Zentyal: "
msgstr "Zentyal发生错误:"

#: src/templates/progress.mas:152
msgid "Starting..."
msgstr "开始..."

#: src/templates/report/raid.mas:20
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent RAID array {a}"
msgstr "不存在的RAID阵列{a}"

#: src/templates/report/raid.mas:42
msgid "RAID is not enabled in this system."
msgstr "系统没有启用RAID"

#: src/templates/report/raid.mas:94
msgid "left-asymmetric"
msgstr "左不对称"

#: src/templates/report/raid.mas:95
msgid "right-asymmetric"
msgstr "右不对称"

#: src/templates/report/raid.mas:96
msgid "left-symmetric"
msgstr "左对称"

#: src/templates/report/raid.mas:97
msgid "right-symmetric"
msgstr "右对称"

#: src/templates/report/raid.mas:131 src/templates/report/diskUsage.mas:30
#: src/templates/backup.mas:125 src/templates/confirm-backup.mas:44
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/templates/report/raid.mas:142
msgid "Active RAID devices"
msgstr "活动RAID设备"

#: src/templates/report/raid.mas:143
msgid "Active RAID devices needed"
msgstr "需要的活动RAID设备"

#: src/templates/report/raid.mas:144
msgid "Size in blocks"
msgstr "块大小"

#: src/templates/report/raid.mas:145
msgid "Chunk size"
msgstr "块大小"

#: src/templates/report/raid.mas:148
msgid "Parity algorithm"
msgstr "校验算法"

#: src/templates/report/raid.mas:180
msgid "Array properties"
msgstr "阵列属性"

#: src/templates/report/raid.mas:195
msgid "Resyncing array"
msgstr "重新同步阵列"

#: src/templates/report/raid.mas:196
msgid "Rebuild array"
msgstr "重建阵列"

#: src/templates/report/raid.mas:197
msgid "Reshape array"
msgstr "重塑阵列"

#: src/templates/report/raid.mas:205
msgid "Operation type"
msgstr "操作类型"

#: src/templates/report/raid.mas:207
msgid "Percentage completed"
msgstr "完成百分比"

#: src/templates/report/raid.mas:209
msgid "Estimated time left"
msgstr "估计剩余时间"

#: src/templates/report/raid.mas:211
msgid "Operation speed"
msgstr "运行速度"

#: src/templates/report/raid.mas:224
msgid "RAID device number"
msgstr "RAID设备编号"

#: src/templates/report/raid.mas:225
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/templates/report/raid.mas:231
msgid "up"
msgstr "上移"

#: src/templates/report/raid.mas:232
msgid "failure"
msgstr "失败"

#: src/templates/report/raid.mas:261
msgid "No unused RAID devices"
msgstr "没有空闲RAID设备"

#: src/templates/report/raid.mas:264
msgid "Unused RAID arrays"
msgstr "空闲的RAID阵列"

#: src/templates/report/diskUsage.mas:29
msgid "Mounted on"
msgstr "挂载于"

#: src/templates/report/diskUsage.mas:31
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/templates/report/diskUsage.mas:34
msgid "Partition Properties"
msgstr "分区属性"

#: src/templates/backup.mas:17
msgid "Full Backup"
msgstr "全备份"

#: src/templates/backup.mas:24
#, perl-brace-format
msgid ""
"Those modules which have not been enabled for first time in the {openref}"
"Module Status{closeref} section will be ignored in both backup and restore "
"operations."
msgstr "这些模块首次运行时没有被{openref}模块管理{closeref}启用，因此在备份和恢复操作中将被忽略。"

#: src/templates/backup.mas:26
msgid "Backup the Current State"
msgstr "备份当前状态"

#: src/templates/backup.mas:28
msgid ""
"Backups will be stored in Zentyal and then you will be able to download them "
"to your hard disk."
msgstr "备份会被保存在Zentyal，然后您可以下载到自己的硬盘。"

#: src/templates/backup.mas:29
msgid ""
"If you have the file sharing module configured, all users having "
"administration rights will be able to access the backup directory as a "
"shared resource."
msgstr "如果您配置了文件共享模块，所有具有管理员权限的用户都能够利用共享访问备份目录。"

#: src/templates/backup.mas:33
msgid ""
"Backup is disabled because there are unsaved configuration changes. Please, "
"save or discard them to be able to backup the configuration"
msgstr "备份被禁用，因为存在尚未保存的配置变更。在能够备份配置之前，请先保存或者丢弃这些变更"

#: src/templates/backup.mas:50
msgid "Backup mode"
msgstr "备份模式"

#: src/templates/backup.mas:72
msgid "Restore Backup from File"
msgstr "从文件恢复"

#: src/templates/backup.mas:74
msgid ""
"You can upload a backup file from your computer. When uploading files you "
"should be warned that some web browsers cannot handle huge files (>= 1 Gb)."
msgstr "你可以从自己的计算机上传一个备份文件。在上传文件时，由于无法处理大文件(>= 1 Gb)，某些浏览器会发出警告。"

#: src/templates/backup.mas:82
msgid "Backup file"
msgstr "备份文件"

#: src/templates/backup.mas:112
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: src/templates/backup.mas:113
msgid "Configuration only"
msgstr "仅配置"

#: src/templates/backup.mas:114
msgid "Unknown type"
msgstr "未知类型"

#: src/templates/backup.mas:120
msgid "Backups' list"
msgstr "备份列表"

#: src/templates/backup.mas:127 src/templates/confirm-backup.mas:53
msgid "Archive size"
msgstr "归档文件大小"

#: src/templates/backup.mas:128
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/templates/backup.mas:158
msgid "Restore configuration using this file"
msgstr "使用此文件恢复配置"

#: src/templates/backup.mas:159
msgid "Restore from backup"
msgstr "从备份恢复"

#: src/templates/backup.mas:164 src/templates/backup.mas:165
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/templates/backup.mas:184
msgid "download"
msgstr "下载"

#: src/templates/backup.mas:186
msgid "restore"
msgstr "恢复"

#: src/templates/backup.mas:188
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: src/templates/configurationFiles.mas:12
msgid "Do you wish to overwrite these files?"
msgstr "确认要覆盖这些文件？"

#: src/templates/configurationFiles.mas:19
msgid "Keep current file"
msgstr "保留当前文件"

#: src/templates/configurationFiles.mas:23
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/templates/dashboard/list.mas:43
msgid "No entries in this list"
msgstr "此列表没有条目"

#: src/templates/dashboard/index.mas:21 src/templates/dashboard/status.mas:18
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: src/templates/dashboard/index.mas:22 src/templates/dashboard/status.mas:19
msgid "The service is enabled and running"
msgstr "服务已启用，且正在运行"

#: src/templates/dashboard/index.mas:26 src/templates/dashboard/status.mas:22
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/templates/dashboard/index.mas:27 src/templates/dashboard/status.mas:23
msgid "The service is enabled, but not running"
msgstr "服务已启用，但没有运行"

#: src/templates/dashboard/index.mas:31 src/templates/dashboard/status.mas:27
msgid "Running unmanaged"
msgstr "未被管理的服务正在运行"

#: src/templates/dashboard/index.mas:32 src/templates/dashboard/status.mas:28
msgid "The service is running, but not enabled in Zentyal"
msgstr "服务正在运行，但未在Zentyal启用"

#: src/templates/dashboard/index.mas:36 src/templates/dashboard/status.mas:31
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/templates/dashboard/index.mas:37 src/templates/dashboard/status.mas:32
msgid "The service is not enabled in Zentyal"
msgstr "服务未在Zentyal启用"

#: src/templates/dashboard/index.mas:42 src/templates/dashboard/status.mas:25
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: src/templates/dashboard/index.mas:43 src/templates/dashboard/status.mas:12
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: src/templates/dashboard/index.mas:115
msgid "Configure widgets"
msgstr "配置组件"

#: src/templates/finish.mas:99
#, perl-brace-format
msgid ""
"The following modules have unsaved changes but are <b>disabled</b>. If you "
"need to enable them go to {openref}Module Status{closeref}."
msgstr "以下模块没有保存变更，但是已经被<b>禁用</b>。你需要到{openref}模块管理{closeref}启用这些模块。"

#: src/templates/finish.mas:106
msgid ""
"There are unsaved changes in one or more modules, you can save or discard "
"those changes."
msgstr "一个或多个模块的变更尚未保存，你可以保存或忽略这些变更。"

#: src/templates/finish.mas:110
msgid ""
"If you made changes to the network interfaces or the administration port, "
"you may need to manually rewrite the url in order to access this "
"administration interface again."
msgstr "如果修改网络接口或管理端口，你需要修改访问连接才能再次访问管理界面。"

#: src/templates/finish.mas:134
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/templates/finish.mas:136
msgid "Discard changes"
msgstr "忽略变更"

#: src/templates/finish.mas:141
msgid "There are no unsaved changes."
msgstr "没有尚未保存的变更."

#: src/templates/hostname.mas:9
msgid "Change Hostname"
msgstr "修改主机名"

#: src/templates/hostname.mas:10
msgid ""
"You will need to restart all the services or reboot the system to apply the "
"hostname change."
msgstr "您需要重启所有服务或者重启系统才能应用主机名变更。"

#: src/templates/confirm-backup.mas:110
msgid "Full Restore"
msgstr "全部恢复"

#: src/templates/confirm-backup.mas:111
msgid "Configuration Restore"
msgstr "配置恢复"

#: src/templates/confirm-backup.mas:116
msgid "Restore mode"
msgstr "恢复模式"

#: src/templates/logout/index.mas:11
msgid "There are unsaved changes, if you log out now they will be lost."
msgstr "存在尚未保存的变更，如果现在注销，变更会丢失."

#: src/templates/logout/index.mas:15
msgid "There are no unsaved changes in this session."
msgstr "本次会话没有尚未保存的变更."

#: src/templates/logout/index.mas:19
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/templates/backupTabs.mas:13
msgid "Local Backup"
msgstr "本地备份"

#: src/templates/backupTabs.mas:18
msgid "Remote Backup"
msgstr "远程备份"

#: src/templates/backupTabs.mas:23
msgid "Remote Backup from Other Subscribed Hosts"
msgstr "从其它订阅的主机远程备份"

#: src/templates/login/index.mas:40
msgid "Warning: Caps Lock is enabled"
msgstr "警告: Caps Lock已打开"

#: src/templates/login/index.mas:43
#, perl-brace-format
msgid ""
"Warning: Unfortunately Internet Explorer is not yet supported on Zentyal. "
"Please use {url} instead."
msgstr "警告: 很不幸，Zentyal不支持Internet Explorer. 请使用 {url} ."

#: src/templates/login/index.mas:46
#, perl-brace-format
msgid ""
"Warning: You are using a browser which is not {url}, the only one officially "
"supported. Please, take into consideration that you might face some issues "
"while navigating on Zentyal UI."
msgstr "警告: 你使用的浏览器不是官方支持的{url}。你在Zentyal UI浏览的时候可能会遇到问题。"

#: src/templates/login/index.mas:63
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: src/templates/headTitle.mas:20
msgid "Remote services control panel"
msgstr "远程服务控制面板"

#: src/templates/configureView.mas:12
msgid ""
"Enabling this module will cause Zentyal to perform the actions and file "
"modifications listed below. You must explicitly accept these changes to "
"enable the module."
msgstr "启用这个模块会执行针对下列文件的修改操作。你必须接受这些操作才能启用这个模块。"

#: src/templates/configureView.mas:16
msgid "Actions to perform by Zentyal"
msgstr "Zentyal要执行的操作"

#: src/templates/configureView.mas:31
msgid "Files to modify by Zentyal"
msgstr "Zentyal将要修改的文件"

#: src/templates/configureView.mas:50
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/templates/port.mas:9
msgid "Administration Interface TCP Port"
msgstr "管理界面的TCP端口"

#: src/templates/halt.mas:10
msgid "You might lose your Internet connection if this machine is halted."
msgstr "如果关机，你会被断开Internet连接."

#: src/templates/halt.mas:14
msgid "Halt"
msgstr "关机"

#: src/templates/halt.mas:16
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: src/templates/bug.mas:9
msgid ""
"This page lets you generate a file with information about the state of your "
"system. The file will be useful if you want to report a problem or seek "
"support."
msgstr "这个网页会生成一个包含系统状态信息的文件。如果你需要报告问题，或寻求帮助，这个文件会用的上。"

#: src/templates/bug.mas:13
msgid "It may take several minutes to generate the report. Please be patient."
msgstr "生成这个报告可能需要几分钟。请耐心等待。"

#: src/templates/bug.mas:19
msgid "Download configuration report file"
msgstr "下载配置报告文件"
